而家CCTVB好撚嬲

喺節目入面嚴正譴責手足損壞新聞車，要求警方嚴肅追究

推

黑警：過主啦，我地三間警署都損壞啦

笑到我 孛力 走已 口左

屌啲口吻好撚似777

尋日警署俾你地打爛左二十幾架車，自身難保

利申：暴動好似保險唔賠

本身已經蝕錢蝕到仆街 仲要keep住整車

你哋cctvb話暴動丫嘛 係咁架啦

整多幾架啱啦

tvb go to work by bus

We're not playing ar
We're working ar

Cctvb架車入左觀塘狗屋，仲話唔係一夥，新聞中立？

be water

灣仔電訊大厦停車場長期都有cctvb既新聞車泊果到

作為有牌既電視台

報唔到新聞會畀人罰

無哂車真係唔知佢地會報咩

假新聞錄音機
阻塞 堵塞 衝擊 破壞 損毀 縱火
不斷loop

抵撚死

狗:屌 我地D私家車尋日爛鳩晒都未出聲啦 你爛果小小收番埋啦

驚咪唔好出街囉

歪嘴條8婆西口西面咁都做到主播? cctvb真係垃圾

你地用把口譴責
民眾用行動譴責 睇下邊邊收皮先

話暴動呀嘛
爛d野俾你地交差又要嘈

冇入去放火都算包容！

CCTVB唔係支持唔駛負責任果邊，又選擇性影到野既咩？
叫袁花搵人執下條片咁架車咪無爛到囉！

架車廢咗武功？😂

驚真係唔好出黎
留係電視城專心作新閒啦

D狗岩岩出完OT糧又冇晒

靠錯邊。

we are not background ar

冇人睇又冇人理

繼續，唔好俾佢停，一見tbb車就爆呔爆玻璃

報警？ 攞左籌未？

（手動轉貼）
[身邊大量呢類人，彷如活在平行時空］

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無倫的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

中共大把維穩費 驚閪

文匯大公都冇俾黑警拆車

你估呃鳩人地老豆老母唔洗付出代價架

點撚止⋯

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

呃我老母!
屌你老母!

消耗tvb資源

好人好姐又點會比人搞

哦 慢慢整車

就黎冇錢買新車喇 仲打

驚咪唔好出黎囉

嚴正遣責暴徒破壞無線電視台採訪車同襲擊該台記者

屌你老母而家先做便宜咗你啦

仆街公司做假新聞破壞場運動，我仲嬲，屌cctvb

TXB = 黑警= 黑社會
無一個係無辜

又唔見隔離台啲車比人搞？

關我撚事

整嚟都會再爛 咪整啦 反正個logo都臭晒 人見人打

保險公司咁識計，一定唔會賠

CCTVB 無錢整車
抵撚死

諗下點解間間唔搞 係搞你一間啦

好人好者點會俾人打架車？

Here is an operation

你以為，個乜柒基金實會幫手

差佬：驚咪唔好出街囉

大蛇架benz都爛曬啦，你排隊啦

Model answer:驚咪唔好出街囉

鬥慘
一哥：你一架採訪車咋
我三間警署玻璃呀

個人認為黃大仙可以返屋企
黑警射左六粒tear gas
影響左平民
目的已達成

驚咪唔好出車囉

報自己d車被人整壞
高層開記招要求警察追究
獨家料
無其他台會報

手足好波

佢講嚴肅追究根本多Ｌ餘
Common Law只有根據法津去處理從來無話嚴唔嚴肅
講嚴肅或寛大處理？去揾包大人個狗頭鍘囉

以後見到佢地啲車識做啦

難怪之前要公開請編劇啦

理撚得班支那狗咩
CCTVB死全家啦

抵

林鄭又一道防線失守

鬼打鬼，最好睇

給我打，把他往死裡打

狗︰屌你仲要今次唔charge 得暴動，charge 暴動就無得claim 保險

咪係唔做d野你地點交差

下次圍車屌柒佢就得 唔需要出手

屌你老母啦你同畜生講道理呀

抵撚死你啦紅媒

純討論
佢地咁辛苦想幫佢地架車加啲電油會點？

驚就唔好出街

得民心得天下 行動前請三思
要有禮貌 先勸唔聽再屌
唔好再有同黑警一樣既無差別行為
大家都係香港同路人 要保持公民質素
以禮待人 以理服人

好人好姐架車點會爛姐 肯定係身有屎啦

屌你老母夠鐘食返d回力鏢喇 藍絲們

其實最貴係器材

有咩咁開心
咪又係用政府錢補
即係用香港人錢
啲狗都係香港人出糧

狗：我老細架車都未捉到人 幾時到你tvb呀

無線新聞 事事旦旦

cctv 新聞聯播

我建議CCTVB去報案處理

你有無叫整爛你架車果幾位市民出示返身份證或者知道佢號碼呀

無既好難跟進喎

自己作新聞

嬲?CCTVB請問你有咩資格嬲?你連嬲GE資格都冇

垃圾tvb

無新聞播、新聞台播埋互射十二碼

唔知仲有幾多架車可以用

點止3間

日撚日都嬲架啦

整爛埋個tyre咪仲好！
成架車郁唔到睇你點拍攝作新聞

新聞部班人其實都係編劇嚟

千祁唔好加糖就真

平時和理非TVB話你暴徒, 宜家搞鳩TVB部車都係話暴徒, 咁點解唔搞鳩你

佢自己架車點解會係正苦賠？

唔好打記者啦 講左幾多次 同

果啲唔係記者
係作者

嬲咪唔好採訪囉

抵死啦 咁多媒體唔搞搞你地知咩料啦 黑警都唔得閒埋你 慳番啖氣算啦

得你一間俾人搞,都係大家睇得起你大台先搞你,放心,你咩問題都冇

反正都係暴徒, 仲唔打撚爆你架車呀?
呀 唔好意思, 暴動冇得CLAIM 老保呀

cctvb執撚佐佢喇撲街

狗：食屎啦tvb 我哋夠爛左幾架啦

sor,最後嗰架我哋自己炒架

新聞台成為新聞主角

中聯辦: 我個金紫經都冇啦，你架車老幾呀？

直接播中央新聞啦

最後一句

紅媒收皮

見一次爆一部經濟損失仲快過罷買行動

無線已經蝕錢

係屋企作下新聞咪幾好
唔好出黎啦

燒車第一架應該燒tvb車

邊個記者係車上面
女黎

架車係記者？

嬲what呀

最低果個都8萬糧
學林志偉大總統講
寧願唔賺嘛
咁宜家咪岩囉

Discuss果面d手足真係好狼死

有記者傷左呀

加花生油會好味d

快d話自己好中立

林永淘又扮盲啦

咪睇啦 只會越睇越嬲

嬲嬲豬

採乜撚嘢訪自由
寫小說出街取材咋CCTVB！

諗下點解個個唔搞係搞你

平時都係咁都無分別

想睇佢執笠果日

On9左岩岩先醒起講緊停車場個啲私家車

you go to work by bus la

屌 笑左

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

整爛你一架咪算執撚到

返屋企閂窗啦

吉車轆

好人好者點會比人爆架車

CCTVB 行過路過都會俾人屌

we are not a playing...background for you take a photo!